有冇人試過搞搞下個condom 穿咗

如題
同男朋友搞搞下個condom穿咗，已經唔係第一次想問吓有冇情侶都有類似經驗 點解會穿係咪戴得唔啱定係佢吉得太大力

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

叫左你上性教育果陣專心嫁啦，淨係係到笑笑笑

平時計啱數比佢內射幾次
到左平時帶套就一定唔會穿

咩牌子咁易穿

Sor 唔小心負評左 係Durex 至薄幻隱裝

巴打,你同男朋友肛交記得要用ky
否則磨擦太強會整穿

尖得滯？

真絲

Errrr 都唔係

明明做足安全措施都搞到內射咗 有冇人明幾崩潰

唔夠濕都有機會磨穿，尤其是側邊穿

都有可能 唔該巴打
但今次係個套嘅頂頂穿

有冇唧一唧粒的先上套呀

互含時候牙都可能勾穿左

後生仔都唔好咁急進，唧走空氣先好上

太幼 戴錯 size 囉

貪便買左假野?

有，大家唔好買岡本。。

Sagami 可靠啲

食藥最安全

就係有都穿 下次唧多幾下先

係黃店sex toy shop買㗎....

下次試試

係易穿d ge

偷笑中

下世小心d

兩個男人洗乜怕穿左

你男友係警犬？
畜牲有鈎插穿左

點解要用套？用套非真愛

買特厚囉

係時候搵定生仔d資料了

一係太尖，一係太乾

sagami pu 0.02 c/p 值highest

媽媽唔好唔要我

試過 而家有一對仔女

食左事後啦

有食藥？

係咪唔啱size？
大支野用牙籤套
乜都穿啦

係咪太乾呀

食左啦

認真 因為笠落去果陣入左氣

我都係，佢仲要內射左，第2日食左事後...都唔知有冇效，而加好驚

太干既話 換過個新

咁點確保冇入到氣？ 明明已經唧左個套嘅頭

Me too 有我陪你 不過事後嘅失敗率好低 2-3% 唔洗咁驚 我反而驚傷身啫

男女唔會肛交？

即刻嚟多次中出

咁咪冇煩惱囉

Google 下有時男仔太心急會是但套左入去就算

通常搞完先知穿左

無咁易中架
排卵危險期都係得10個%

之前試過
換左durex厚裝

Yesssss

試過呀
利申：生埋啦

世界十大未解之謎

戴一個唔得戴兩個
兩個唔得戴三個

肛門有恥毛 摩擦力大左 正常都容易穿d

最慘係咁 享受唔到過程 但要承受結果

有食藥唔駛戴

十萬火急巴斯光年

有食避孕丸仲食事後

食得多事後影響日後生育

use ky

我意思係食左事後

太乾都會易穿㗎，下次用油輔助下，一係前戲耐啲

帶之前用口吹一吹

個套穿咗正常男人應該會feel到

condom本身D潤滑油得好少，條女唔夠水又唔用KY，野野咁大力隊入去點會唔穿

攞牙籤吉，當然易穿啦

搞大咗咪可以享受番個過程囉

個人覺得durex真心易爆
爆咗幾次 嬲到成盒丟

反而用岡本冇爆過